有冇人大學畢業都仲係零工作經驗？

來緊final year, cv上面工作經驗一欄係空既，冇做過part time/full time/summer job/intern
八大乞食科，唔係冇試過搵，但sd親cv都冇回音，其實冇任何工作經驗咁grad係咪好大鑊？

冇咪冇囉
好撚出奇咩

有
我大學只係做過補習，最多做左幾日書展
不過我科係專科 唔洗經驗都搵到工

唔好係到問

連登仔覺得讀大學時係唔應該做parttime
係應該盡力去玩
同埋周圍打人際網絡

連登仔認為
個4年用屋企人幾十萬好多o羊？
呢d叫見識！
有左見識，第時回報就幾何級咁上
做parttime 呢d 無效率低回報既事
連登仔係唔會做ga

等乞食

我都冇嫁到畢業之前，但搵工個陣，未考完試就請左我。

fresh grad就入咗政府

可唔可以講下份cv點寫

讀乜鳩野要幾十萬咁誇張?

學費都16萬啦